屌你老母我而家先知長短週係指星期六返半日定全日

屌
簽約果陣聽到長短週仲勁撚開心
以為間唔中都有得連放2日
唉屌中撚晒伏
唉..屌...

有得連放1.5日已經值得高興

但係短週要OT呀.....

問您老死六日子

唔係呀嘛

D老闆好鳩古惑架，總之要清晰 過撚左5日就叫長 就係咁簡單 問佢識唔撚識長短點解

六日五日半 長短周

中伏
一直以為長短週係5日/5.5日

咁撚仆街嘅

如無意外今日1點收工

老細俾你揀咁有良心

我以為係5/6日

長5.5

短5

唔係咁咩

你個名踢爆左你

長7日

短6日阿 巴打

就算5.5日係長短週都辛苦啦
星期六要早起身 又要搭車出去 如果你住得遠 夜晚約左人 下午又唔知返屋企好定係街9hea好

我以為72h 同48h